要幾撚戇鳩先做得到狙擊其他會員狙成年？

屌你老母，唔知既仲以為我借錢唔還比人追足成年

呢條戇鳩仔都算係極品中極品

會員 #33643 儲錢要供823

大家請記住：
連登乞衣樓豬—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

屌，真係好垃圾

很想跟連登乞衣說聲加油

食撚左屎

樓主加油
努力證明自己唔係戇鳩
我支持你

推

自己個名都抄人抄足成年
抄到連自己都分唔清 搞到上個post話自己係on9仔

有咩資格話人地狙擊你成年

垃圾乞衣仔你上水未？

屌admin屎忽都未出聲幾時輪到你講野